月入9000,仲搵唔搵到女友?

25歲人月入9000,因細時讀書少,所以只能做文職
經驗又少,真是好灰,大家覺得月入9000男人有機會搵到女友嗎?

Ptgf

想搵正正常常個D

無

搵就一定搵到，但咩樣就唔敢講

讀得書小不是搵錢小的理由，25歲人搵9000蚊個月真係要檢討下自己。btw 有情不會飲水飽，現實係殘酷，除非你老豆老母留好多比你啦。

普通至下下樣都制 只要唔係埋單貨買一送二就得

俾埋家用 扣埋返工開支 仲有幾多可以用？

2x k都無啦

搵唔到架啦 call g 啦你

家用3K 交通食飯消費~3K 每月儲得2~3k

錢都搵得少 仲邊有錢玩呢味

搵到錢不如贏到錢，醒啦

贏咩錢 我唔識呢D野

讀書少仲要做文職...怪得邊個
搵啲野學師 當你廿歲開始做
25歲一定唔只9000

讀得少就咪學人返office, 比著我18歲就做學徒搵食 7年經驗最少搵3皮一個月

25 歲先覺9000唔掂
唔係話踩樓主 但係月入20k 都覺得將來好辛苦

識儲錢都算係甘啦
Btw 肥芝等緊你

大學生25歲都係搵多你兩千，駛乜灰心

到底你係男定女

點解讀書小只能做文職?
求其做份sales 都搵萬中啦

閹人

認真post
你地小能森D

廢物